王嘉欣，我執到你銀包！

我係樂富橫頭磡邨執到你個minions 銀包，裡面有啲錢同學生證。
見字請聯絡學校，我們已經留左口訊啊！

亦請各位巴絲推到比佢朋友同佢知道

全香港應該有好多個王嘉欣

你係邊度...

都要去做既

擺明靚女先咁落力

同女朋友一齊執到

王家欣 我將等待 送給生命的最愛

推

我將係到等到老

創意台

王家欣 我將等待

個post有聲

交低畀學校
學校會聯絡佢㗎啦
使乜喺度出post

咁都唔能夠代表佢唔係靚女

報酬 性交一年

學校打咗俾我啦
我叫王安欣呀柒頭

屌樓主原來文盲黎

係唔係扶輪

屌
咁都相認到